求解答 新手咩都唔識

小妹想買相機好耐
仲讀緊u唔係好多錢
唔可以成日買鏡換
想買富士
覺得啲色好靚
影人影景 去旅行為主
預1萬左右連鏡頭
有無人可以俾啲意見我

有心想一直影落去，
XE3 / XT20
+ 18-55
+ 35/1.4

純旅行用，
XT100
+18-55 or 16-50

X-T2又點睇？
X-T2 vs XT20?

二手Nikon D750
二手35 f2d + 85 f1.8

XT20 18-55 + 35 1.4/23 f2
或者
XT2 KIT 有錢再補枝大光圈

XT20 KIT 肥花做緊 6600喳

X-T20 Kit
夠晒

再補枝50mm

隨非你想遠攝

肥花係邊？
恕小妹孤陋寡聞

小妹小妹煩唔撚煩呀

男人老狗扮女人死開啲啦

Dcfever
google下就搵到

Thx

真心，二手rx100v ，學完影相再賣返出去，之後再買新機。幾啱女仔用。

另外用過x100f, 貴但好正，不過唔啱新手

所以全世界都唔洗學影相

睇你自己想靜態/休閒 定 動態/走動
生活，打卡，呃likes : xt20 (配細鏡，18/2，35/1.4，f2 系列）

影行緊路既另一半，小朋友，小動物 ： xt2
（配大/細鏡都平衡到）

重量， 自行考慮。

完全認同

Thanks

XT 2 kit肥花咩價位？

cash 9990 跟多粒原電同直倒

想問下 X-T20 mirrorless digital cam 同 kit 有咩分別？
價錢都差幾遠下

有心學，youtube啲教學片夠你睇一年啦

雖然唔太理解妳句話，
不過我估你係講緊 淨機 同 kit套裝 既分別。
淨機： 唔包任何鏡頭
即買左機身， 仲要拎多筆錢買鏡頭， 先影到相。
kit ： 機 + 鏡頭 ，即買即用。

比多少少錢 兩倍左右啦，買Leica Q
輕便又型